港股無可能穿29000

接近290掃貨根本係無敵

9成股已經跌無可跌

穿290既機會係零

真

期貨行緊落去喎老細

290 港股鑽石能量低

我都覺 鐵底

未掂到就要上返去

已經跌無可跌

前幾日：港股無可能穿30000

係鑽石能量底

3萬就算啦

290無可能穿

燈你哋老母咩

290 入咩貨先

通常咁講都穿得到

290前一定比人一下屌返上去

鑽石能樣底

正如上證3500

大戶唔會比佢穿

292 掂一掂都彈

仲想穿290

底vs連燈

港美股都已玩完

Agree

即刻又插落去

無力再插啦

反彈啦

靜啦
就黎穿啦

290前強力反彈

驚閪

仲有50點
屌你老母 仲甘過美股

個pos 好環保 開左285 280 未？

仲有150點

就到先講

可能樓主目的就係想咁

準備了

連燈又發力，屌柒你

準備290

真正特價時段

反彈緊啦

反彈開始

又真係上返少少

唔好放棄

好後悔冇見post即沽

講多啦啦

鐘聲響起反彈的信號

美國表明集中對中共

美期再跌

港股都冇落

見底

港股290鑽石能量底

反擊的 岩音

珍，點會穿290點

今晚如果繼續跌，聽日穿唔穿？

如果

如果升，聽日就升

理想 vs 現實

跌又唔撈

升又覺貴先追

現實係290無得穿

前幾日一試穿即彈幾百點

股市唔會跌

朝早唔跌下晝跌

改成分改權重，根本冇得輸

27000

靜啦

簡單，聽日會大升返

穿左啦 點算

lm待鞭

原因如下:

隻美團仲有排跌

邊有穿

美期暴力反彈

港股下午開市仲唔大升

彈

On99
一篤就穿啦

留名 BC

你篤嚟睇下

手指都斷

即彈

大家準備好大奇績日未

update你 option倉啦屌

玩緊港股多

穿硬289啦

291都穿唔到仲想穿289

唔好燈

知道好多人睇住一穿290就入黎bc

建議大家唔會浪費時間

點穿

燈乜

認真post

好暴力

好中

彈下彈下，彈到上月球

今日唔穿 咪聽日穿囉

港股無可能穿40000

290沒防守

做緊頭肩頂，跌穿二萬九就大鑊

送錢比大家洗

反擊啦反擊啦
升上去

反擊

真 穿唔到29000

樓主好波

都話一篤就穿啦

樓主 好勁

咩話

穿咗

樓主呢？

送錢比大家

係IFC

一篤就穿, 笑撚死

見唔見到我排左你後面